<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="bienvenida">Bienvenido</string>
    <string name="inicio">Descubrenos</string>
    <string name="bienvenidausuario">Bienvenido</string>

    <string name="app_name">La mia gente</string>

    <string name="nombre_pueblo">CINACOTA</string>
    <string name="bt_hoteles">Alberghi</string>
    <string name="bt_restaurantes">RISTORANTI</string>
    <string name="bt_sitios">SITI TURISTICI</string>

    <string name="btn_verMas">Vedi altro</string>

    <string name="titulo_hoteles">SCOPRI I NOSTRI HOTEL</string>
    <string name="descripcionHoteles">
        A Chinacota troverai bei hotel e parchi per ognuno dei
        membri della tua famiglia e dei tuoi amici.

        Essendo un luogo così turistico avrai un alloggio con un ottimo servizio e disponibilità per
        offrirvi il miglior comfort e godervi le vostre vacanze con un alloggio fatto apposta per voi
        Voi.
    </string>

    <string name="titulo_restaurantes">COSA VUOI OGGI???</string>
    <string name="descripcionRestaurantes">
        In Chinacota troverai nuove esperienze con il tuo palato perché hai
        per incoraggiarti a provare la diversità gastronomica di questo bellissimo posto.

        Alcune delle sue delizie gastronomiche sono:
        * Cacaitos chitareros: questo è un dolce derivato da panela che insieme a
        altri ingredienti formano uno dei dolci più consumati dalla popolazione
        Locale.
    </string>

    <string name="titulo_sitios">UN LUOGO DA CONOSCERE</string>
    <string name="descripcionSitios">
        Benvenuto a chinacota, una città molto accogliente per te e la tua famiglia,
        pieno di molti luoghi da conoscere godersi il suo clima nella parte di
        capo della città conosciuta come isscala, lì pordar ha generato un campeggio con il tuo
        amici e godetevi le sue verdi montagne.
    </string>

    <string name="opcion1">spagnolo</string>
    <string name="opcion2">Inglese</string>
    <string name="opcion3">Italiano</string>
    <string name="opcion4">Di</string>

    <!-- Textos de la parte de acerca de:  -->
    <string name="camponombredev">Sviluppatore: Juan David Gafaro Garcia</string>
    <string name="descripcion_dev">Piacere di conoscerti è stato un piacere portare avanti lo sviluppo
    di questo grande progetto Android.
    È stato proposto di sviluppare un app incentrata sulla pubblicità di alcune delle città circostanti
    rivelando le sue parti più suggestive per i futuri turisti; perché con quello avrai un contesto
    più chiaro sul luogo che si andrà a visitare, ottenendo dati chiave per godersi questo momento
    nel modo migliore.</string>
    <string name="set_contacto">Se sei interessato ad assumere i miei servizi, puoi farlo tramite:
    posta: davidGG123@gmail.com
    cellulare: 3225297564
    </string>

    <!-- Textos del componente de hoteles:  -->
    <string name="nomHotel">LE GALASSIE</string>
    <string name="precioHotel">Prezzo: 70.000</string>

    <!-- Textos del componente de restaurantes:  -->
    <string name="nomRestaurante">SAPORI DI PAESE</string>
    <string name="nomPlato">Riso al pollo</string>
    <string name="restPrecio">Prezzo: 7.000</string>

    <!-- Textos del componente de sitios:  -->
    <string name="nomSitio">CITTÀ VECCHIA</string>
    <string name="telSitio">Cellulare: 3224256321</string>
    <string name="sitioPrecio">Prezzo: 20.000</string>
</resources>